今朝TVB係咪完全冇報導過銀髮族遊行?

可唔可以幫Fact check 吓

係GYM到冇得轉台一路睇足半個鐘, 基本上除左一段字仔之外就咩都冇
我屌你老母咁叫報導左? 有冇職業操手? 對唔對得住D老人家

唯有我地幫手周圍報導啦

有，不過半夜新聞台先播，班廢老都訓哂

如果係真嘅話
目的好明顯
又係要繼續分化廢青廢老兩代人

銀髮太高質，問完都唔識點剪片出街，咪直情唔播

成日被廢老覺得只有後生仔屎忽痕出嚟搞搞震。。其實真係搞搞震嘅係佢哋。。

cls 有冇良心ga 仲諗住俾屋企兩老睇 以後轉台確定

有播
不過葉德嫻訪問cut得好勁

去鴨記/日本城買個萬用搖控
功德無量

倡咪當日夜晚揀黎播
剪剪接接
第二日晨早唔會再播
警察入港大
用既字眼
我聽一兩句，已經feel到好怪
（警員只是在校逗遛幾鐘，校方發現即時作出查詢）

無線不嬲都仆街嚟

反而琴晚11點半睇cable，銀髮遊行只係得個主播求其讀啲內容咋
一段訪問都無....

補返先，其實cable有片
但唔知點解11點半嗰節無播

咁好多新聞台都開始信唔過

出街推比老人家睇

無睇tvb好耐啦

9點睇到9點半
半句都無

新聞台有
仲播葉德閑話多謝香港人

得幾秒片 然後不停loop DOJ 話冇新回應

tvb

Now 有訪問
不過放係後半時段

今朝係咁而聽左三個字冇

巴打買番個萬用遙控轉走tvb